！呢個係咪攪屎棍嘅EG！

大家！
！呢個係咪攪屎棍嘅EG？！

有無人覺得似？
希望佢無事⋯⋯⋯⋯

應該係佢

似係佢

唔係…佢夠薑行出嚟早就表咗態啦！仲同奶共屎一齊拍廣告片…

話時話，今日奶共屎無係佢家荃灣出現過？

佢最新post唔係有eye for hk咩

你係咪真係有留意開佢㗎...

似喎

真係似

祖藍笑住出eye for hk Story啦…

光復香港，時代革命

要有野值得留意先得架，你話佢點值得人Follow佢？

元郎721有出過黎義載好似

diu 100%似

佢一早表咗態啦

二打六我真心唔會多理…
以為youtube有錢搵又就去開Channel

佢好似一早表咗態喇喎

唔會理咁你又躝入嚟

話唔似 都無自由權？

好似係佢希望佢冇事啦！

On9佢個人channel一早就表咗態啦

曾xX個阿哥？

係

無睇呢段
點解比人拉?

表態？ 之後又同奶共嘅一齊拍廣告，兩家茶禮仲有人撐。咁開心